凌晨fb直播跳海自殺 情困YoYo獲救送院

凌晨4時許，28歲模特兒伍淑怡(YoYo)，在facebook網絡直播跳海自殺實況。她在觀塘啟興道九龍貨倉旁的海濱長廊，在鏡頭前吐心事近一小時，哭訴「生活好辛苦」、「對唔住媽咪細佬」，然後放下手機，爬出圍欄外。facebook上的朋友不斷勸止，有人報警，與YoYo在同一模特兒公司工作的練樂怡，馬上從大埔住所乘的士趕到現場。當時YoYo剛被消防員救起，稍後送院治理。

警方調查後稱，YoYo疑為感情問題困擾。練樂怡趕到醫院探望，感嘆地表示，拜仁連撬兩賀芬咸主力當時網上有很多人看到直播，但未有人即時以行動趕去現場救人。

Yoyo在facebook網上直播的片段長達2個多小時，直至警員到達現場撿起手機，直播始告中斷。她在facebook說，我知道我這一刻，做的事會令大家很失望，很感謝一直以來支持我的朋友，我母親一直疼愛我，放心很快沒有事，只是想將我想說的話說出，很感謝所有支持我的粉絲，很感謝大家，我真的很辛苦，真的很討厭我自己。

今早8時30分許，在病房中的YoYo再在facebook進行直播，對於自己的行為感到抱歉，「對唔住，令到大家咁擔心」，指出自己事發前有飲酒，但沒有「揩嘢(吸毒)」。YoYo隨後又留言:「對不起我完全忘記了自己發生過什麼事，摩根大通預計2017年中國經濟增長6.5%要大家擔心真的十分對不起，醫生說我現在有低溫症所以不能出院，十分感謝在我出事時來探訪我的朋友，對不起，細佬媽咪老豆爸爸媽媽所有關心我的好友真的對不起，我真的完全忘記了發生什麼事。」

條女連對波都露晒都上唔到位

召喚曾米奇

屌你copy埋其他headline落內容到 on9

好似唔係呢個woo

屌你老母自殺都要直播

練樂怡趕到醫院探望，感嘆地表示，拜仁連撬兩賀芬咸主力

有冇片睇

去葬禮都要遲d

咩媽咪老豆爸爸媽媽

拜仁
睇左幾次都唔知做乜鳩

有冇片or fb link?

拜仁連撬兩賀芬咸主力

笑撚左出黎

正常新聞都有笑點

搏上鏡嘅死臭西

等睇3合1新聞

呢單
其實有無流出架

摩根大通預計2017年中國經濟增長6.5%要大家擔心真的十分對不起

who?

個女事主係賀芬咸fans?
因為愛隊冇左兩個主力就跳海咁撚on9

btw, 真係想死就唔會直播啦

要真係死就唔會跳海加直播啦，一係跳樓啦

九唔搭八

樂怡趕到醫院探望，感嘆地表示，拜仁連撬兩賀芬咸主力。

又係呢條友
快啲死撚左佢啦無人識你呀
上次割腕噴血落街俾人鬧戇鳩都唔識收
真係想死就唔會久唔久走出黎直播自殺未遂啦

YoYo隨後又留言:「對不起我完全忘記了自己發生過什麼事，摩根大通預計2017年中國經濟增長6.5%要大家擔心真的十分對不起，醫生說我現在有低溫症所以不能出院，十分感謝在我出事時來探訪我的朋友，對不起，細佬媽咪老豆爸爸媽媽所有關心我的好友真的對不起，我真的完全忘記了發生什麼事。

仲以為條女痴得咁犀利

笑死

細佬得一個, 但老豆老母可以有好多個

拜仁連撬兩賀芬咸主力當時網上有很多人看到直播，但未有人即時以行動趕去現場救人。

究竟有幾多人俾拜仁同摩根大通 side track左

自殺引起話題都失敗

好多笑點

想睇自殺條片

咁凍去年跳海今次都好搏

段新聞邊個寫架

Between條女都直播自殺都on99

屌你D字

笑位幾個

咁多新user 無見過呢種插兩句入去既on9新聞

屌!係喎 你老母係想死就跳樓喇
跳海重要直播係度博新聞

好少見插個位咁靚

拜仁連撬兩賀芬咸主力當時網上有很多人看到直播，但未有人即時以行動趕去現場救人。
屌你睇場波都要飛去救人

博上位唔撚易

無咁大對波就唔好帶咁大個奶罩

拜仁害人不淺

直播自殺
到底有無腦

搏上位

真係慘....明明已經玩到爛晒 成班友仲係度笑笑笑 唔知笑乜柒

真正浪費社會資源

笑都要經你批准?
好囉同情吓個臭雞囉

仲諗緊條女無啦啦講咩摩根大通

咪撚九唔搭八啦，條友係話新聞入面加插d唔關事嘅句子呢樣野唔好笑呀

我覺得好撚好笑 次次睇親都笑
咁又點

睇到好亂

睇親都笑
我係新會然

睇到拜仁先記得睇名

係喎唔記得睇名

比人撬主力姐
洗唔洗自殺
拜超

心水清

遊冬泳者

中國經濟增長放緩,點算

明星夢弱智港女